衝擊立法會後翌日，恒指上升333點

放咗隻股
又賺

衝擊後經濟急速增長